入黎時事台請教一個問題，想知有幾多人真係覺得我有心搞基爾？

我開post串基爾啲12港人po係交友po、好多狗公，如果你地屌我開po諷刺手足，我係能夠理解的，因為我真係有做。

但點解會話我想搞死基爾？佢入黎我po講話兩個坐最耐嘅人係鬼，我係完全唔知點解，第一反應係呆左。由頭到尾我都絕對冇刻意分化/引導佢講，佢完全出於個人意志講架喎。

我想問點解咁樣係我整陷阱跣佢？又話我追擊佢呢？你地屈得就屈？

有冇人入黎解釋下。

其實冇講錯

坐等某部分會員扔低句波台狗 然後上一頁

其實基爾冇講錯

樓主走先，等我幫你頂住

個眼帶食種，今日不停抹黑我，屈我cap圖send比612admin，大佬呀，你當612admin冇能力自行上連登？定真係咁撚蠢會比我說服到信我都唔信基爾？

你大腳都解唔到圍啦

成個時事台冇人可以出黎討論下？

你見佢講嘢前後矛盾
閱讀理解又有問題就知咩料啦

大腳?

想有時事台手足真心溝通下，唔係一句波台狗就算

連登有內斗基因 前有木耳 後有基爾
連登遲早俾迷上拿卡的本領依類user 斗死

BLOCK咗睇唔到

cctoy唔係俾你討論野
係純粹用黎屌支那再屈人五毛

Lm狗明顯係自己有問題啦，有問題都唔比批評，連登比佢黎做誇誇群？

木耳根本自己都有份推自己個人資料，佢自己內鬥自己？

傻閪木耳自己貼自己cv
基爾交配 自爆就唔使講
班人有少少人氣就心頭太高

好失望，原來時事台只係一個大型誇誇群？

連登係一個網上平台 唔只一種聲音
木耳走左 仲邊有仙貝圖 基爾走左 邊個講12hk
cc tai日日人肉起底 邊個熱門就鬥死邊個

基基仲未回應？屌今日等咗勁耐都未等到...